吃煙既人全部都係食屎狗!!

尤其是邊行邊吃個d，老衲一定對住佢背脊吐篤濃痰回敬佢

老眉認同

吹？

老冇認同

全部屋企人生cancer死

最憎蒸氣火車頭

唔只，佢同事佢朋友都要死全家

衲dee=食屎狗

講下笑就咁認真，唔通老衲同你講過屌你老母真係你同老母有路咩傻仔

你講笑 我就講真
衲dee=食屎狗

戒煙啦煙民

衲dee 又豬

屌你老母=你係老衲兒子

最後都係尻縮 然後翻屋企打飛機

衲dee又俾人撚狗咁撚

老真認同

咁講自己呀衲dee

佢本身就係狗喎，狗俾人撚都好正常

老衲#17641 又黎乞屎食，可憐

佢老母真係畀狗屌

最變態嗰啲係自己一邊食煙 ，一邊拖住自己個仔或者女， 細細個個肺可能已經黑曬。

你雞媽狗父生你隻畜牲出嚟先係法律框架定義下的撚狗

精神分裂